香港旅遊零售業噩耗？Gucci網上官方旗艦店進駐天貓奢品…

香港旅遊零售業噩耗？Gucci網上官方旗艦店進駐天貓奢品…

為了進一步提升品牌在中國的消費體驗，國際手袋服飾名牌--Gucci宣布，與阿里巴巴(09988)旗下的天貓達成戰略合作，進駐致力於服務全球領先奢侈品牌的高端電子商務平台——天貓奢品(Tmall Luxury Pavilion)。Gucci將陸續開設兩家網上官方旗艦店，分別提供全品類Gucci時尚與美妝系列精品，帶來更多個性化選擇及服務。
這意味，內地奢侈品消費者，可在網絡上更容易買到正牌海外品牌奢侈品，不用為買正貨專門來港「濕平」(購物)，這對香港旅遊及零售業，以至尖沙咀廣東道、港島銅鑼灣等黃金地帶的名店商舖市道，可能都是個噩耗！
阿里巴巴集團總裁兼執行董事J. Michael Evans表示，中國消費者現正成為全球奢侈品市場發展的重要驅動力，公司希望能夠享有更高端、更完善的線上奢侈品消費體驗。期待通過與Gucci的數碼化創新合作，樹立行業標杆，更好地滿足奢侈品消費者的線上消費需求。
Gucci將於12月21日在天貓奢品開設的首個天貓官方旗艦店將精選品牌全系列時尚精品，另Gucci美妝天貓官方旗艦店將於2021年2月上線。
天貓奢品成立於2017年，已有200多個全球奢侈品品牌入駐，商品涵蓋服飾、美妝、珠寶腕錶和豪車等。

疫情完左舖市都唔會好似以前咁

都唔知幾時完

本身就貴到離晒地

大陸人係咪唔黎喇？

88 廣東道sales

自殺式marketing
做cheap 自己個brand

支那準備將網購大縮減去救實體經濟呀，先阿里後京東

其實大陸一早有Gucci 只係大陸人都唔信，同埋稅好貴，先落黎買

大陸難道冇金莎冇益力多，你開上去有撚用咩

大陸人驚被掉包 如果唔係洗撚咁多實體店

啱洗乜搞地攤經濟，靠淘寶就得

講真應該唔會好似以前咁黎
支那要關埋門打人(我唔想用個仔字)

大陸人已變香港人，以後冇『大陸人』呢個term

大陸買名牌無可能貴得過香港
97前在香港買名牌平過外國
97後鬼佬遊客大量減少，購物天堂美譽不再
689擴大自由行，令到舖租幾何級數上升
於是羊毛出在羊身上，唯有提高物價交租
去外國買名牌分分鐘平過香港30-50%
計埋酒店住縮比在香港買化算，仲可以遊埠

我就支持啦
最好自由行唔再嚟
而家睇見喼都驚
講起就有幻嗅 好似聞到尿壓味

大陸稅貴到hi hi

戇鳩知唔知支那對奢侈品關稅打幾重

無可能貴得過香港

on9, 大陸要比稅, 點平過香港

諗起beats
做撚到cheap晒個brand

你呢啲on9仔就應該俾智商稅
香港名牌貴過大陸，跟住啲大陸人仲係咁狗衝落黎買？
唔通啲大陸人真係屌你老母為左我地落黎消費？
一本正經地胡說八道

三亞免稅店已經超越咗dubai duty free
一年營業額幾百億 以前去日本韓國走水貨嗰班人而家去曬三亞

廣東道係未可以執

快遞員fat fat
想像到根本唔會work